芒向編輯部冇人性，載歌起舞笑森美父母被困

唱歌笑森美老豆老團困左係船上，屋企d藍絲聽到好開心，笑到gag gag聲

麻煩大家幫手report，呢個channal真係好毒，好冇人性，但大把藍絲聽搞到d藍絲被佢洗腦，變得更加冇人性。

Link:

係好尻垃圾 黑驚永遠岩 林病做得好好 共黨控制疫情做得好好